Мы предлагаем бесплатные публичные чат-комнаты для сообществ разработчиков и проектов с открытым исходным кодом, а также закрытые чаты для технических команд и бизнеса.

КЛЮЧЕВЫЕ ОСОБЕННОСТИ

Неограниченное количество бесплатных публичных чатов
Неограниченная история чата с возможностью поиска
Неограниченные интеграции
Построен на основе GitHub, крупнейшей в мире сети разработчиков программного обеспечения
Приватные чат-комнаты бесплатны до 25 пользователей

НАМ ДОВЕРЯЮТ

Gitter является домом для более чем 30000 разработчиков, в том числе:.NET Foundation, Google Material Design, Angular.js, Backbone, Node.js, Scala, W3C и многого другого.

ПРОБЛЕМЫ?
ОБРАТНАЯ СВЯЗЬ?

Чем больше вы расскажете нам, тем лучше станет Gitter.

Если у вас возникнут какие-либо вопросы, или вы захотите узнать подробности о нашем продукте, зайдите на сайт поддержки: https://gitter.zendesk.com Также вы можете оставить нам комментарий на канале Gitter HQ: https://gitter.im/orgs/gitterHQ

Помогите нам стать ещё лучше!
